Опишіть своїми словами як працює метод forEach. перебирає кожен елемент масиву, функція виконуєтся один раз
Як очистити масив? є декілька методів: splice, leangth = 0, pop
Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом? Array.isArray()